1208 1208 1208說好的舖天蓋地既宣傳呢？

1208 1208 1208 1208 1208 1208
1208 1208 1208 1208 1208 1208
1208 1208 1208 1208 1208 1208
1208 1208 1208 1208 1208 1208
1208 1208 1208 1208 1208 1208

區選過半個月喇！ 仲打飛機？
好多連儂牆都GG咗
仲推啲飛機post 嘩眾取寵post?